塔羅小占卜結果：特首係黎緊幾個月會點樣處理送中條例引起既爭端？

7月2號抽牌，結果如下：

8月：

9月：

你地可以試下透過圖象感受/搵答案

留名等睇馬後炮